[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4265)

1001

slow

慢

斷我

樓主慢能到

單單又中！

慢到

刷角

4c

單單ready！

慢撚到我好嬲 屌

444444444

富咸(主) 對 阿士東維拉(客)
主(第一球)

44444444444444444444

雷恩半主，信者得救

唉屌你老尾咁撚慢咪撚搶啦仆街樓主

4444

又刷 點買

富咸維拉入波未呀，屌你老母

明亮一出7.5s就開角

人地今日有重要事 唔好屌佢

4444444
-3

4 -5c

Feel到皇馬會比主反cup

雞達開始刷

普雷響起反cup號角！！！

多謝大岩蛇

普雷斯頓果場似世界大假波

賤種鍠真係有名你叫

基達菲啲球迷就嚟衝晒入場

4:3派你

林肯城3:3 ok?

佢到底做乜 你地圍爐講我撚知咩

半二全十是常識吧

4 3 ready

我準備好

G持

派完錢就4c skip算數

我無同佢地圍爐

rm 2:0 ！

2:0

皇0.2

基達菲冇撚用

rm ng 中

Real horse

Varane 世一中堅。。。

未買NG又入

2:0 停c?

屌你高水2.14穿埋盤

-6到

咩話穿盤

拖舟勁到20

有機越位

all jumped

59

Rm 2-0

皇

份完波就無角 9.5 8.5 7.5s

-6足球never die

差富咸

Buy jor what

var

基達菲個龍好撚廢

曬9氣

搶係為左斷條撚樣開post
On9條友叫輸錢
個post點贏

我蝗勁能到!

華拉尼 入 2 球

4c -51

VAR

gchi

係咪要無視佢1001

ATV 修咸頓

上盤日

好撚好笑 臨記咁

NO OFFSIDE!

信者得救
李城 半場波膽
30
40
50

修

普雷 修 富咸上盤3串1全格 10 1 100

Bully

睇撚完未

有排畫線

Ok

富咸入未

我真係on9買富咸3.5大

。

諗緊點鳩畫條線出黎屈鳩人越位

爆角 快

lm

一講有了

真係得英超啲VAR先會矯枉過正

又買客又買和
你唔買兩格讓球？

富咸

基達菲個龍

富goal

華拉尼連中三元未

又要慢慢畫線屈OFFSIDE

lm 我了

諗緊點畫先可以炸鳩你

On9補返時呀你班畜牲

Atv又輸 垃圾

睇撚完未呀屌你老母刷角呀

入

咪炸

goallll

Real 2:0

搞咁耐咪又係計 屌你

補孩都唔識睇？

個龍好撚垃圾

頂住阿皇馬

飛*

西甲-4c

皇馬2.5s10 1 100

✅✅

VAR真係好撚煩…

2.5s 頂實

我

Me

mama 有無水?

搞撚掂

ok

猜你老母閪咩賤種鍠 落底啦

me

有

買咗史篤城等驗腦

我今日好似有運行
原來卡迪夫城絕殺半大

屌 越位都計入

goal

金蛇 愛team cup未

留

比d自信

角呢屌你老母 -5

Lm

12次危進都入兩粒

主下一隊慘死

補個0:3啦

基達菲真係好撚茅

5555555555555555

無啦

勁到仆街

5ccc

5c

4.5 gel

5555555555555555555

Ccccccccc

足水咩？

5.5

睇咁撚耐都計，平時手毛又屈越位

5c -4

5.5 6.5 震緊

有冇人入咗5.5b足水

應該好多

3:0仲刷角

賓斯馬其實勁唔勁，入波好似唔關佢事

5.5 1.88
6.5 2.65 算唔算足水

因為唔係猁

係英超先咁on9 亂用var

真 dklm

我想死得快啲
2259買皇馬
點知開左波買唔到

走去買左 ATV

有錢贏理撚得佢足唔足

白禮頓奇蹟nba ok?

5 -4c

蝗馬係冇左以前有牙朗果種霸氣

5.5@2.01

主隊快攻幾勁

你係毒撚？

Norwich max 12 I guess

利

1.95

ATV same 針 G

有睇就知成日踢垃圾波

英總盃真係場場爆角。。。

不過基達菲個龍門又係柒，廢到仆街

屌 錯手蝗盤補和禁多左個0
即刻kill app都唔得

66666666666
-1

今日好撚多上盤
雖然半格多

皇馬-3c

66666

6666666

666666666666

-3 快刷

666666666666666666666

6 -3

6666666666666666
!!!!!!!!!!

做乜鳩加泰唔射

皇馬-2c

66666666

6666
5.5 gel
繼續刷

想睇朱古力蛇又gel爆哂d角細

Cashed

77777777777777777
CASHEDDDDDDDDDDDDDDDDDDD!!!

7777777777777

8.5b 集氣

7c

atm讓球半2球? 贏3球先全格當人傻西

7777

.

fast 7777777

究竟普雷憑咩讓平半？

佢又買左乜

羅巴今日角大中哂

問人買角大係咪鬥氣

又見希望

咁買13.5s了 頭先未派買唔到rm角

8.5b 一齊集氣

3次連角，搵你老母賭啦

-1得1.76 比狗買

普雷反cup以後唔搶1001

7777777777777777
6.5b casheddddddddddddddddd
屌呢場易撚到..........

7777777 -2

我了

888

6.5 gel

11.5-2 訓先88

7.5 8.5b加油

普雷14

白禮頓隊垃圾快撚啲降班

-.-30分鐘0c嚇死人

普雷dllm

我愛MAMA

角球大細 星期六 11 基達菲 (主) 對 皇家馬德里 (客)
大 [6.5 個] @ 2.48

GEL

9.5s 8.5s 7.5s 笑人買5.5b

基達菲(主) 對 皇家馬德里(客)
主(第三球)

點解金絲雀會受讓？

仲有人叫普雷
垃圾

係

8.5b are u ready?

冇左pukki

場場都下半場爆C

角球神今日應該慘死

屌 早少少講 買左主...

其實佢究竟係咪反手

Buy what ar

仆街鍠咪撚阻住基達刷

阿士東維拉11

應該正手掛

普雷冇人買角

錫周三!!!!!!!!!!!!

屌巴爾又on99笠

On9下秒即輸多球

又低追

無買 但英冠讓返英超

白禮頓

刷到傻

atm有幾場贏到3球呀 2球都難啦

爽到

Bale我屌你咩咁高章

你on9

錫周三gel gel gel 了

個龍終於接到一球!!!!!!!!!!!

你仲on9

慘能到...
中先買得果3K...

皇-2

根本好多都無買

足總盃下盤日 dllm

有無水 救命

屈福特31

大力Ben過去都搞掂佢啦咁撚廢個龍

修狗 全部食屎
修狗 全部食屎修狗 全部食屎修狗 全部食屎
修狗 全部食屎修狗 全部食屎修狗 全部食屎
修狗 全部食屎修狗 全部食屎修狗 全部食屎
修狗 全部食屎修狗 全部食屎修狗 全部食屎
修狗 全部食屎修狗 全部食屎修狗 全部食屎
修狗 全部食屎修狗 全部食屎修狗 全部食屎
修狗 全部食屎修狗 全部食屎修狗 全部食屎
修狗 全部食屎修狗 全部食屎

我明一出 7.5s 10.5s 又爆晒

佢好似正手，角球神果d就

點解巴爾仲可以踢蝗馬踢英冠都嫌佢廢

gun!

皇個黑鬼gg

燈亮信心保証,又上返-40K了

伯明 般尼上盤wor

G啦依次皇馬真係賤種波

呢場係我今日買過最易既角大

想買獌 有無人阻止我

8.5

訓你老母咩 自己躝去殮房啦死黑鬼

今日 半主鳳凰 半客皇馬 悉尼no goal 全gel

角球神口水飛姐 理閪佢

Go

唉屌 哈仔同錫週三都認錯咗

屌佢真係一上番水面就亂黎

有無人知包包去左邊

比多2c我

屌再睇多次巴爾真係on撚9

賺夠了 抖下。。。。。。。

諗住買唔買 佢就出現
比條路小弟

1:0 啦

...

快啦黑鬼

我想問皇馬9.5角細 點睇

今日啲角球針到戇鳩鳩

有角神無窮人
有mama好好多

諾域ng 100%

皇馬6.5 7.5

賭角正戇鳩

皇-2c

我唔係出水師 唔好問我 我剩係手持左6.5b

9.5 8.5 7.5s

唔計角神個注今日 4中3

係 以後唔做戇鳩

想入埋9.5

agger 得閒就爆角 落後緊就冰角

媽媽心地好 記性好
人又靚 水又準

彩櫻好雷 咪跟 要跟就跟我

又反手

有冇馬體會既朋友 ？

起碼都要2:0啦

反你媽 叫左全場

收到

同2.5s手足同路 希望唔沉船

金絲送角隊

出飛就跟

皇個新仔叫Valverde

原來係燈 認錯 sor

彪析嗎

仆街了 皇咁換

1:4都仲要刷角 兩隊賤過狗

皇 8.5s 3 1 100

2.5b 玩撚完 皇馬個15號好撚垃圾

你又真係跟佢買

皇-2呀 快

應該9c ft 即係我準備輸1注

幾勁 今年上位

點解

Gel

Allin sob算

唉 如果錯有錯著 10 1 100

8.5 1.39咩玩法

皇8.5s 2.75 wtf?

開到聲緊係跟wor 點知佢針哂

今日好多下半爆角

出lin架

好野黎

Norwich ht 10.5 又中

富3ng 有沒同路

個旁述話係新摩迪

9.5b點睇 蝗

我覺得皇馬第3球機會大
利申手持基達3

你老相好黎

rm 8.5 得 1.42

修仔 Atv各入多球得唔得

88888

可能我唔好彩 我睇親呢條友都係on99咁

8888888888888888888888888888888
!!!!!!!!!!!!!!!!!

事實證明大家真係唔好gel頭

條友針係正常

刷啦!!!!!!!!!!!!!!

差1c

88888888888888888888

8c -1

半場 皇7.5Bx普10.5B gel gel gel

所以即時8

我明boommmmmmm

8888
5.5 7.5 gel
8.5

修準備比人入

諾域治12222222222222222

般尼先勁。。。爆到12c 邊個估到

atm仲落飛 比傻西買

-1c

兩邊一齊刷

覺得維拉會杯

今日好多角大喎

修入到多球未屌

挑你機，預左la，爆左4注就潛晒水

真係 x 也改不了 自 high 的性格

基達個長毛都幾廢

皇馬諗住半2全？

有啦

學會了

手持ng

富咸維拉入第3粒未，屌你老母

屎篤城入波未啊

最憎買中傻西刷角法，贏幾球仲繼續刷個d

痴線 今日究竟有機多場角大

well咩done姐 8.5又未中

下體個盤深到咁 仲要係咁落飛
人唔笑 狗都吠

8.5b 得未

6.5 7.5 goallllllll

夜晚波暫時全大

1角咁都無抵輸啦

今日走地 半場全角大癡撚線

屌 錫仔入埋波啦

富咸21

屌你Atv

7.5s爆
8.5 9.5s

諾域治ng叫爆

-1c 快喇

諾域治13c

9完啦

又miss左 屌。。。。

基達菲個爆炸頭進攻終結者黎

屌你老母！普雷斯頓

癲

佢出卡數10.5s爆到15c
即場買左13.5 14.5 送佢一程

我明兩注爆晒

屌原來block左

-1c fast lun d dllm

皇頂住全格

沖個涼8隻
即刻沖多個

沖到甩皮ok?

皇馬全格 cashed

又停c

諾域治 降班垃圾球隊 抵你降班啦 屌你老母

14c

諾域治14c

普雷14c

屌佢老母痴9線

等足水

99999999999999999999999

冇人理果場爆得最勁

皇馬全格 手足們齊人未

送角

想追維拉4ng

8.5 gel gel gel

99999goalllll靚送角

8.5b gel

皇個nigga送角

jc仲開緊基達菲300主win做乜9

似神9

9999
5.5 7.5 8.5 all gel

唉 有冇人可以安慰我

等唔到

入左13.5s
贏咁多都刷

比多2c
大家開心

999999999999999999

9999999999

ATV

屈福特32

角球神燈晒？

基仔好波

5.5 6.5 7.5 8.5

鍠10c係咪有巴打派

皇馬場c汁左2注
比多c啦

新力必又中

又中你

個角仲封住

9.5s震緊

5.5 7.5 8.5

有冇人雷恩

富咸維拉入第4粒未，屌你老母

跟咗ky Norwich 3.5s jumped

應該唔會爆9.5掛

今場衰比基達菲個龍

踢

原來係你

馬會怕輸

封完角未

修唔入就比人入啦

一陣有排補時

32 屈7到

sor law

老友識波

屌你好彩上左角大船 8.5b 係勇者一齊入埋個10.5b

跟

Atv 反cup 10抽1 300

大炒格

皇3ng 刷個牙翻嚟變錢

皇ng

似la，keep住封

10.5窄d啦 9.5分分鐘都頂到

2.2入左

大家支唔支持狼隊黎多場熱血刷角

雷丁 基達菲 賓福入波啊

皇基入多球

冇連加特 我曼了

Av 修 都可以去仆街死

Rm 半2全12

屌佢老母呀 上場隻大隻仔 94分鐘刷撚走左我副身家

比多2c ok????????

屌你古圖救乜撚野角

大把人買細 果場

皇 5.5 7.5 8.5 gel

屌你死古狗救角

...反而覺得佢開賽場角細但殺即場細

Sob hoball

吾皇派錢

你買就唔會

巴打真係好鍾意角細

我買左9.5s呀屌你 jerjerjer

即場艾維斯0

女人黎

普雷無限c??

勁撚過我

朱古力蛇出晒名狙擊角大黨

皇9.5s 頂實

我都好鐘意 成日有錯角 即場角細好易中

14c停左一陣

屌 修仔快啲比人入啦 見到錫仔win緊就頭痛

有Chong=刷角陣

好彩轉左做角大黨

比我輸1注夠啦 9.5s麻煩哂

allin半和

RM -2Ccccccc

停到尾ok?

RM -2ccccccccccccccccc

開返得15.5s 1.91 買唔到la

修仔穿盤未

維拉快啦屌

派我

冇拉輸

lm 抽我

唔怪得

諾域治15c

話說點解次次乞錢都乞唔中我

15

中立黨先可以好似bogo mama長勝

佢角球神fans黎，下下低追

又三格

因為有長井係度

未封前

乜利雲特好廢咩 下體讓到球半兩球足水

修 3射

諾域治俾多個c

15c..

女佢老味再嘈拎碌棍（扮）佢個嘴

修仔20未

但低過中位數追角細實在太on9

屌你老母兩隊落到邊又出返黎

皇馬作客半一竟然可以食全格

24

所以咪成日爆

法國你三格2x1串埋卡數又中

皇馬 俾多2Cccccc

未封前 16.5s 1.5點買呀，你估角神咩

屌你封完未

呢場真係痴撚線

44 ok??

普雷獅頓

上條蛇心靈事後水

隔離post有人自貼account #94 幫佢戒賭啦

修咸頓好廢 點解會買

9c頂撚住

拖舟落埋場

頂多3mins 9.5s

你又暗寸角神？

今日輸到仆街

睇情況，但買角大早d收錢唔洗成日頂到完場

高組別打低組別＝角大 識玩了

金絲雀全隊斷腳啦 幾條過關係咁買 係咁俾你刷爆斷

基達菲換左個18號廢老出黎之後勁廢

屈3-3

屈福特33

屈33

真馬

皇馬-1頂撚住

咪又係同路 始終都係要靠我 唉

D 深盤好鳩屎

尋日角神個4.5s 1.53都經典la

比多次連角啦

無 幫你叫下姐 我無買

學角球神買1.62

ATV快D追和

金絲普雷入多粒一世球迷

你咁好死...

今日3格只係買左澳職

買左狼想退飛

狗會on9? 封角

鍠咁都唔入⋯

屈福特呢隊垃圾 贏3球個陣仲有人GEL 正傻西

皇馬呢場真係靠好運

屌你老母死黑鬼 我個皇馬下球呀屌

實有人既

買得角細多會死快啲 場場90分鐘心跳＞130

依場應該+4姐 頂到掛

雲尼咁都唔入，弱智？

Atv慘死

贏3球都唔gel等幾時 @全北汽車我彪

屌你黑鳩又亂射

低追角細真係不了

支持你

話屈福特好撚勁個D人去左邊

雷恩派錢盤已allin

射術黎講佢真係弱智

媽媽 出現了

召喚角細係女人先買.jpg

菲歷斯正選

撚狗好勁

+6，朱古力慘了

葡超炸完再炸

Ipone注？

補6min想死

亞視追和10抽1 100

角細係ky先買

皇馬-1 3.3 收錢算

放心啵 一定殺賽前角大

Supreme注

普雷斯頓撚鳩呀叔，第5球唔入

補6..

頂住呀朱古力蛇！！！！！

好

咩話？唔止半格？

邊場

皇馬黑鬼仆街死

屈仔rc埋 可否被英甲反cup 4球

我無講邊個喎，但有d人好鍾意咁做

屌條條飛串左ATV

朱古力心臟應該有料到

皇家馬德里10cccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccc

咁巴爾呢

10

買左no goal嚇死

10101010101010

咁都唔入

修仔 求你入 全格半季球迷

10c

嘩 10c

修比多球好無

普雷金絲比多粒

心臟病發。。。

屌你老母巴爾躝去澳職啦屌你老母

皇 比多1Cccccccc

...比你幫叫親都輸

半2全10

10c 200我了

10c
朱古力巴bye

norwich護兩次空門

16c 15.5 gel gel gel

16b norwich

Bale咁都唔入

半2全10 西鳩利

修2:0

cup多下射以為入撚硬

3注大易撚到
易撚過普雷.............

修goooooal

終於10個 好彩條撚樣救唔到角

多謝bale既廢 半2全10成功開出

修咸頓 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你老母 斷普雷

屌你老修咸終於

痴線 睇黎我岩跟人多d
你陣間仲買唔買

又中

救到死全家

勁到

又賴我。。。。今場補咁耐 正常都有c

真 差啲輸晒

勁撚到

廢隊

諾域治16c clssssssssssssssss

又中晒

比多c

連續6隊下隊入球唔中

皇ng慘死

11c 集氣

都唔知想推幾耐

頂你收3注 我就輸3注

殺大波

11c

11
全角大

111111111111111

11c rm

皇-1c 快

10.5b

FUCK YOU ATV

r' 11c

1111111111111

每注500輸撚死

Wow

ATV比多球ok?

咁都11

角大撚有咩好驚？又一場半2全11

BOOOM
BOOOM
BOOOMMMMM!

全角大，癲

半2全11cls

1111111111

咁都11c

買咗皇馬下隊入球，我已經失控

爽死了

cls

狗會封盤 唔比買 屌

好多角大

講理想 講半天 又憑什麼

呢場會有人輸?
就算9.5s
半場有得保..
唔知點輸.....

有冇買角大

今晚仲有冇？

5倍開唔開到

死黑鬼同巴利斷腳未

Dllm 皇基入呀

修cashed

頭先5.5都唔夾

邊場 輸到死

求水

5.5-10.5

我睇10.5 個時好似2.8

屌你老母修咸頓，入乜撚呀

等你

皇狗完美演繹好波不如好運

基達非正氣刷角

42分鐘第1角

5.5-10.5全部足水

你諗住賽前出定中途先叫

Rm，佢有出

掂 有黃牌 no goal cashed

普雷10.5b串咗皇7.5

11.5@5.25

基達菲2球都輸ON9龍

你角細贏咁多 咪分小小俾角大黨囉

我屌你老母賤種蝗馬2.5b 炒幾個單刀

巴爾單刀唔入，屌

狼回到...冇了

想知派2k果位巴打買左幾多

真呀 仲要係皇馬

咪臭係 dk

贏仲刷屌

大哥呀 岩岩踢到咁仲要入埋波先 點買

角大日 大家應該汁唔少

30

哈德入返粒plz

收錢

應該唔買了咁夜，收完錢訓覺

嘩屌 3 0

0:3

3.0

唉屌 個no goal都係爆

10.5細慘死

逼害2.5s

屌 no goal jumped

Rm 3:0！

拿蛇3rd ng rm!!!!!!!

摩迪世界第一，皇馬賭仔救星

收返皇馬真香

補飛

皇馬呢場真係尻買都贏 全大 客盤 角大

嘩屌 個fd比料中
叫我買皇波強3-0

我dllm 又俾絕殺

絕殺大波

唉

Modric正氣！

on99咁贏3球

廢隊Preston

刷6隻角有幾難 講過好多次 5.5 6.5 平注買 係100％穩賺 由星期五澳假6c開始 有3場5.5 全部都開哂了

皇馬成場乜都無咩做過就30

跟唔到MAMA 2.5/3
仲要高水

Rm派錢..

都要15號仔跑得夠快

食撚屎ATV

終於有場半一係收全格

送2角
1入球
IN 皇馬WE TRUST

摩迪仆街入波

屌佢老母no goal俾狗屌 最後15秒針左

屌佢老母

追咗主ng jump

Let’s gooooooooo

葡超終於一球
半0全3是夢？

唔係角球神全連登波POST都贏錢..

長井 皇賭會 大岩剛 連登大船 皇馬半一 all gel

我彪skipped sosad

今日買11中9

3串1斷維拉

點解我係自己廁所但聽到人播歌

atv 又食 林肯又食

入波先咪好
10.5細慘死

皇真入？

好撚爽5.56.57.58.59.510.5

今日角大日...未角細過...

真

係，RM呢場真係只打下半場

巴爾條仆街死左佢啦 買左3.5b 兩球單刀射到碌柒咁

得修仔正氣

終於入

死普雷

其實就唔關事既，賠率上睇係會有角
你唔見我地全部角大咩，得你買角細

真馬個新仔幾勁
兩腳killing pass

降班啦ATV 屌你老母

雷恩咩陣

仲要好撚清楚聽到歌詞

你想講killer pass?

等我認住基達菲依個ON9龍先有佢就買大波

1400

痴撚線 連續兩場都玩絕殺 心血少都嚇餐死

我67啦

世一中場摩迪

唔撚係我bill skipped
大船24
好撚在

單單開po果然正氣

啱啱回完血又嘔返出去
好彩絕殺大波姐

全波po贏錢

西甲不了
伏

錫你

死雀中位數

西甲彪！

300ng又收！

皇馬個死黑鬼想殺連登賭神，收檔啦

中

10.5b 派10個 200果位巴打呢?

下場雷恩

1點照追角大算 賭仔一定要信邪

雷恩＋獌角球有冇水

其實今日角大日
足總盃又係上半場4-5角
跟住爆到無限角

場場都咁樣真係賭仔福音

普，我了

皇馬領先兩粒 基達菲爆角 角細點撚樣賭

lm定先

一定啦

澳職2場都半3全3

英超隊贏4:1 爆撚到16角又係點撚賭角細

基達菲算刷得

係，所以唔敢入
見上盤穏陣就算

屌你老母修咸頓你入乜撚嘢呀

紅星又出來害人

艾米恩斯

等緊莫巴

佢都唔出水既

今日即場半場全角大，追唔追寶尾

唔係掛 之前角細纜扮睇唔到咩

乜撚 講緊角大 你講入球大 搭錯線喎

你買角大咪得，做乜死要買角細

雷恩

追寶尾輸硬

啱啱先追咗注足水10.5

近10場得4場細 邊度纜呀

4千幾變到得番6百幾

+1

有felix 想買atm了

All in jor 雷恩半大

雷恩半場2:0 3:0 4:0

有gel咪得

有無抽獎網提供 轉頭抽

我都想買贏果邊

3X1黎喎

LM

上網打lucky draw

我廢唔出喇
跟開bogo同mama買

係0呀！！！

自己識做內定我了

sosad以為3x4

頂你場重心呢

中到長井就得

明亮你都唔反手跟 你當明亮係咩？

屌，我個無入球

一換人開PO 全PO贏大錢

好似冇lm

呢個真

改埋D閪名 自己輸就死埋一邊輸啦

平均每場角球總數8.27
半場2角
唯有服

聽日又有本賭

雷恩快goal!!!!!!!!!!

跟實

幾時改名 賭波馬贏到上樓

唔好咁啦佢都好慘

。。。

你自己睇基達菲得1場領先唔刷角 同埋打愛g刷得3角 其他都最少有5角 主場落後肯繼續攻咪會有角

明亮唔會盲反，你估係果個人咩

上天台

莫巴好撚衰

曼聯 lets go

老4串撚到............

鏝半大?

皇馬贏一粒都猜到變弱智
一場一場計就唔洗計

華dee去撚左邊

馬體會.狼隊盤有無同路？

3場唔見左

賭仔真係唔好唔信邪，轉人開post之後爭幾遠

雷恩一黎就跌盤

你睇即場皇馬都唔係守得好好

馬體會讓1.5/2

仆街了 仲入左半場345

下體角小？

師兄買左幾多? 派咁鬼多..好奇

又追寶尾

利雲特咁廢咩 讓咁深

又大又細，得閒又取消
一同路慘過食屎

雷恩8. 5B
有冇人盲追

拗黎晒氣 你俾買角細個啲發泄下

曼城aguero 678 standby

我估打錯 應該頭10抽1

我了！！！！

佢無出咩??

9.5b 10.5b

呢啲先勁 等你唔知點當佢係燈

有冇清跟左

艾維斯cup佢老母

今場8.5s啦

叫乜有乜
RM全格 角大
摩上盤 角大
修全格
華西角大
9買都中啦

守唔住輸角但又贏三粒撚角細 屌撚完唯有算

莫巴角b買即場多定賽前多

皇賭會admin反而勁中

10.5b 狼隊 有冇同路人

好似老婆生b

玩即場 雖然覺得穩

同師兄度波既思路一樣，今晚羅奇袋哥場捉唔捉到？

失撚左控 鳩賭爽輸

竟然冇人屌屈福特

欖球佬正選就買

買賽前支持隻欖球佬算了 好似有出

10.5b 同S都買
開咩都輸

生b囡

屌佢上場80分鐘先出都刷爆左我個角細

呢場無睇。

你摩哥角大應該中

馬體會啡格 大抄!

大家快啲搶好1001，咪俾條友搶到

佢搶到唔入佢post

鏝5.25s 有無同路

收咁少

其實多d人 reply 等佢捉唔到timing 攬炒就得

雷恩入波呀雷恩快goal!!!!!!!!!!

狗會有冇話幾時可以用返即時轉帳

下體會落飛落到

atm 1.89

馬體讓多過一球都咪撚掂.....

我意思今日好多相同野發生

冇買

Sor 飯蛇

你睇下老鼠最近兩場 係主客既波膽角膽都完全一場

雷恩又半0...

特內里費1:0

馬體場場買半細全細啦屌

完全一樣

atm讓球半兩球?

新年 要大抄!
2.19>1.89 !

唔係掛... 手足保重

係, 所以真係好假
而家雷恩又係上半場無角
下半場應該爆得好勁

雷恩封角嘅

信邪啦 唔好逆天而行

笑定都得啦 無DC點入波
兩件水貨前鋒

1